樓市股市不大跌係因為人民持有大量現金

永遠托住個市